拍左拖之後無時間做運動

本身已經番shift, 放假仲要讀 pt master 之前都日日gym 跑步咁滯。一年前拍番拖， e 家放工又要陪佢， 放假又要陪佢， 搞到我又走堂又無時間做運動 有冇同路人

利申：一星期見3至4次

扑野當做運動

扑野

屌你咁快

健康緊要過愛情
自已參透下

愈扑愈攰🤦🏻‍♂️

一齊做囉，但係我女朋友唔做運動，我會跑步去揾佢

同同地意

扑嘢

叫埋女朋友一齊做運動？
我以前都唔係點做運動 但男朋友成日做gym 成日拉埋我一齊去做 而家一星期一齊去3/4次 拍埋拖

拍左拖之後肥左6-7kg

我同女朋友一星期見5-7次
多數我都係朝早去做運動
唔會影響到每日既活動

same here, 唯一可以做就係行山， 但夏天香港太熱我驚佢中暑

巴打洗唔洗咁惡🙄

扑撚左就覺得條女煩想要私人時間！又唔想分手想有免費閪屌

我同你情況一樣 返shift 讀書 自從一齊左就做少左運動 唯有盡量返工時 或放工做

同路人

鯨大